apple BtS ipad定ipad air?

都係上堂做notes咁
到底買ipad好定ipad air好
ipad 得32gb又好似唔夠用
買ipad128gb又好似買air 好過

Ching 如果1500收你air pods pro, ok?
想刻野

不如同我夾

128 ipad
留返錢買配件

你真係讀書邊用盡128gb

我想夾啊喂 揾我
Tg: Wowxx123

有人開我1400收 我問清楚佢先
或者你介唔介意留個tg俾我？